韓劇=女人看的AV

殘體字幕注意

咪撚stereotype啦

係 明明包埋你呢d死gay佬

Gay你老母

講得冇錯

大陸同韓泡狗愛情劇，係腦殘人士嘅教育電視

我隻狗驚左我離家出走？